被控用腳絆倒警 政府助理文書主任罪成還押候刑 官明言必判監

裁判官鄭念慈裁決時指，受襲警員曾雋賢的口供與現場閉路電視片段截圖，及醫院診斷一致，加上庭上證供清楚、不猶豫、會思考才作答，肯定他是可靠的證人。

裁判官指，從截圖可見，被告原本「企定定，雙腳拍埋」，但當曾雋賢行至被告右邊、與他平排時，被告的雙腳明顯分開，伸腿動作亦隨即被拍下，因此肯定是被告伸腳絆倒曾，令他失平衡。

邊度念慈

換姿勢企有隻狗行過仆街都可以入人數

東區有鄭紀航 九龍城有鄭念慈

念慈老母葬係邊
搵佢老母教訓下不孝子

皇軍行過要縮立 換腳企都坐監

呢個紅官嚟

告襲狗定暴動?🤔🤔🤔

伸展下隻腳又唔得？

另一邊連登仔話啲公務員底褲好黃

屯門張潔宜 北區吳重儀

⋯
見到黑警唔可以跑走
又唔可以交差腳
伸懶腰都告得入

呢個係公務員，唔係手足

狗官一隻

襲警

男人老狗叫念慈

加上庭上證供清楚、不猶豫、會思考才作答，肯定他是可靠的證人。

不猶豫 又會思考

出色裁判官系列：鄭念慈

要證明特登除非佢前面做左一堆野，咁撚武斷都得

【本報法庭組報道】民主黨立法會議員許智峯去年4月在立法會審議高鐵「一地兩檢」法案時，涉嫌搶走保安局女行政主任的手機，被控普通襲擊、阻礙公職人員執行公務及不誠實取用電腦三項罪名，案件昨日在東區法院審結。裁判官鄭念慈認為事主的證供誠實可靠及合情合理，肯定被告是明知會和事主有身體接觸仍然決定要強搶對方手機，施用武力，裁定許所有罪名成立。裁判官強調看不到本案有任何政治檢控的情況，案件押後至下月10日，先為許索取社會服務令報告後再判刑，但明言保留判處即時監禁的可能性。

去年8.31晚上太子站發生衝突，33歲文員涉在站內攜有彈弓、48粒螺絲帽及對講機等，早前否認管有攻擊性武器罪及無牌管有無線電通訊器材器具2罪，今（14日）於九龍城裁判法院被裁定兩罪罪名成立。裁判官指彈弓及螺絲帽可互相配合使用，被告另帶有鐳射筆及適合打鬥時穿著的防護裝備，推論他必然是用作傷人，而雖然被告與太子站內事件無關，但單純管有涉案物品已十分嚴重，判監1年及罰款5,000元。辯方申請保釋等候上訴被拒，被告即時入獄。

正想quote

法官尤其區院好多支共馬仔

前言不對後語又誠實可靠
唔駛思考咁答又誠實可靠

d狗官根本無撚腦

le 隻出名狗官

中國法治真棒棒
全世界都應該向中國學習新法治精神

仆一仆親就要坐監

自己唔睇路，仲可以老屈
香港人一定要記住呢班人

ACO

公務員好黃的

不猶豫、會思考才作答
依句真係個官講？

去整你嘅川貝枇杷膏喇 做乜撚官

通常啲官會自己讀晒份野出黎，梗係佢講

屌你老母你撚有念慈咩閪官

念慈

自己仆街, 又屈鳩人地. 打靶恐怖分子.

念慈閹係好藥, 應該向西人多加賣廣告

我又係諗起呢幅

有無片

橫掂以後都係重判，咁下次見到黑警就往死裏打

狗官

諗起係咪元朗定邊到
popo 專登撞鳩個阿叔埋牆

popo 告人
cctv > 直接檢控 >一條告唔到告第二條 > 受理 > 法庭

市民
搵唔到委任證 /當時人 > 搵到no投訴 > 一堆程序 > 警察投訴科玩野 > 投訴不成立 > 律政司徹控> 上唔到庭

結論 香港法治係popo 到

鄭念慈於一九六八年在香港出生。一九九○年、一九九三年及一九九四年在香港大學分別取得文學士學位、專業共同考試證書及法學專業證書。一九九四年在香港獲大律師資格。一九九五年起私人執業。

劉肛華襲警

公務員篤尿好黃
呢個一定唔係公務員

隻狗咁渣 仲好意思告人

佢地會話只係少數

真
呢個一係唔係公務員
一係唔係手足

又一條莫須有
between
批鬥公務員嗰啲人去咗邊

仲有冇得access 去攞隻狗資料 出番黎報仇

又係念慈
男人老狗用埋啲作文用嘅女仔名
仲要係紅官

唔係今次都唔知已經滲透哂，
咁多出色紅官推理勁撚到

靜幾日先，佢地對新移民，社工，教師，醫護，空姐空少都係一樣做法

講撚咗一年

唉 真係慘
本身係ACO

遲暉有日要跪係到 好似以前d官出巡咁

垃圾狗官
真係改錯名

麻木晒啦

香港警察 裁判又係你嘅人，真係英超var都吹你唔脹

無報遮

魚蛋果陣你未出世

法治

重點係
不猶豫，會思考既人唔會講大話？

膠我做咩

就黎判監都唔當手足？你都肯定唔係囉咁

邊撚度念慈

同埋唔係講大話先要思考咩

佢反抽班成日抽公務員班人嘅水啫

要坐幾6
講個POPO

監控緊你

原來你撈国安
唔好捉我

制裁香港完全冇料到, 繼續鳩判

就嚟要驗完智商先可以上連登

你老闆

手咩足姐佢都唔係有心絆腳，咁岩伸展下炸，坐監就要認係手足？！公務員嚟wo, 唔俾鬼打鬼？！

唔知邊間u
First hon 做aco咁曬

屌又係佢條打把仔

手咩足姐佢都唔係有心絆腳，咁岩伸展下炸，坐監就要認係手足？！公務員嚟wo

on9

余鐵雄：「將軍，我一定會判你有罪。」

戇撚鳩

香港狗官用自己幻想黎判案

ACO連登筍工咁就無得做

同陳同佳一樣有粒墨

on 撚 7 9

北區 蘇文隆

無俾狗咬過嗰啲都唔叫黃啦

東區 何俊堯

仆街狗

制裁狗官唯一出路

一日紅官唔死盡唔會光復到香港

高院 胡雅文

區域先岩

黑官

曲？

狗官 紅到黑

班狗做就乜撚事都冇

以前中學作文，逢親篇文裏面嗰個人叫念慈，都冇好下場。

政府工都冇埋

清算來了

隻狗入左去坐未

哩個黑警要判坐幾多年監？

有咩好笑

紅官有樣睇

我十月一日著黑色T-shirt出街 你們可以打我了

可能唔係degree?

又係佢粒痣

下次清潔工係到用水拖地
搞到佢仆親都要拉?\

嗰陣有咁多狗官跳出嚟明目張膽鳩判高尚情操？

加上庭上證供清楚、不猶豫、會思考才作答，肯定他是可靠的證人。

諗都唔諗就答都叫誠實可靠

一早背哂書咪唔洗諗囉

下次標題可唔可以出埋個法官名

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

警搗粉嶺軍火庫拘理大生及其母 揭男疑犯涉煽動及教唆分裂國家罪 明日在屯門裁判法院應訊

推